（突發）馬鞍山線驚現鐵路露宿者

洗唔洗買盒飯買張被比佢

開門幾十人一齊踩死佢

白痴仔

做乜鳩

型 溝死囡

衰過班中國人

其實幾型下

潛力圖黎喎，有冇巴打識做

外國見到就肯定隨性、瀟酒

香港見到就乞兒、影衰晒

留名

好撚型啊屌你

high左野 ?

改圖潛力無極限喎
睇黎條友想上位

之後又一大班人出嚟話 一定係蝗孩 嚟

佢真係當正係自己屋企

其實係新請返黎清潔工

開門果陣一腳伸埋去

有冇大神幫佢換下場景

高大

就算鬼佬都覺得柒啦
依家喺屋企咩？
除咗柒之餘仲阻到人
如果個個人都訓喺度
條路唔撚洗行啦

大你老母神

屌 近排真係多左好撚多香討

好污糟

企番好啦屌

唔識貼圖

咁多蝗成日痾💩痾尿，點解重夠膽訓係地下

大家唔好再推啦
佢係我其中一個癱瘓病人
果日佢係輪椅跌左落來，輪椅又碌走左
佢咪用手機求助

你班冷血香港人見到殘疾人士都唔幫下手，擺人上網

一班大媽拖篋碌爆頭就攪笑

外國見到一樣是乞衣

有無巴打key張輪椅係隔離

劣改

留名等笑